BSE 冷氣佬

小弟轉field進修緊 HD level

近期去到冷氣 真係完全搞唔掂

有份功課 要design一座building既AC

由load開始計 要比哂duct sizing

連埋企身同平面都要

小弟連autocad都未識用

想問下有冇冷氣佬想搵外快 可以幫幫手 可以留tg

呢啲遲早要識

認真 我做水 真係唔洗識

你棟野啲ac唔係行水?

但duct sizing都係唔關我事

的確我識係應該 但我真係唔識

出幾錢先，利申CGPA 3.8X